【國際線】衛報徵集香港人對國安法意見

衛報徵集香港人對國安法意見
包括對香港目前狀況感想 同埋繼續抗爭嘅原因
去發表下意見 做國際文宣

推

你唔去留Comment，就會比五毛洗版誤導世人啦
大家請踴躍向世界陳情中共之禍

Push push

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

push

Push

推！

Filled! Push

手土

攬炒要有覺悟